今日因為資訊唔流通，魔法爭啲扔到消防員

隔住水馬，手足睇唔到入面咩情況，上面手足見到正前方係消防，左前方先係差佬，但前線照扔魔法去前方。

戴住豬咀講野好細聲，現場又好多煙除唔到，前線唔會睇到電話，可以點拆？

我建議哨可以用laser燈做指示（藍色攻擊點、紅色係危險地方etc)，前線可以睇住嚟換位

開放討論

g持

集火

戰術討論，比啲意見

有無其他野可以代替laser, 或者將指示整成旗，組前線旗隊